{
  "cars": [
    {
      "marka": "Opel",
      "tipus": "F Astra",
      "evjarat": "1996",
      "rovleiras": "Megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapot\u00fa, \u00f6r\u00f6k klasszikus",
      "ar": "749 990",
      "autoleiras": "Elad\u00f3v\u00e1 v\u00e1lt ez a megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapot\u00fa, 1996-os gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa Opel F Astra. El\u00f6z\u0151 tulajdonosai sokat t\u00f6r\u00f6dtek az aut\u00f3val. Rendelkezik forgalmi enged\u00e9llyel.",
      "motor": "1.4-es benzin motor",
      "kilometer": "170000 km",
      "fogyasztas": "Alacsony fogyaszt\u00e1s",
      "audio": "\u00dct\u0151s audio a 10 colos m\u00e9lynyom\u00f3nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en",
      "egyeb": "2 \u00e9v m\u00falva ak\u00e1r old timer aut\u00f3 is lehetne!",
      "imgpath": "..\/img\/opelfastra.jpg",
      "likes": 1,
      "dislikes": 0,
      "id": 1,
      "usermade": true,
      "approved": true,
      "seller": "Sz\u0151nyi Mikl\u00f3s Guszt\u00e1v",
      "sellerusername": "szmikee"
    },
    {
      "marka": "Ford",
      "tipus": "Focus",
      "evjarat": "2004",
      "rovleiras": "Szabadid\u0151ben \u00e9s munk\u00e1ban egyar\u00e1nt seg\u00edt",
      "ar": "1 099 990",
      "autoleiras": "Ez a Ford Focus igaz\u00e1n hasznos legyen sz\u00f3 nagyutaz\u00e1sr\u00f3l, vagy szersz\u00e1mok, \u00e9p\u00edt\u0151anyagok sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l. Rendelkezik forgalmi enged\u00e9llyel.",
      "motor": "1.6-os benzin motor",
      "kilometer": "224000 km",
      "fogyasztas": "Alacsony fogyaszt\u00e1s",
      "audio": "Bluetooth, AUX r\u00e1di\u00f3",
      "egyeb": "Alacsony \u00e1ron",
      "imgpath": "..\/img\/fordfocus.jpg",
      "likes": 0,
      "dislikes": 0,
      "id": 2,
      "usermade": false,
      "approved": true,
      "seller": "",
      "sellerusername": ""
    },
    {
      "marka": "Mercedes-Benz",
      "tipus": "G550",
      "evjarat": "2020",
      "rovleiras": "Hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1rverez\u00e9sen ker\u00fclt beszerz\u00e9sre",
      "ar": "12 999 990",
      "autoleiras": "Ehhez a luxusaut\u00f3hoz most j\u00f3val a kereskedelmi \u00e1r alatt f\u00e9rhet hozz\u00e1! Hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1rverez\u00e9sen ker\u00fclt beszerz\u00e9sre. Nem rendelkezik forgalmi enged\u00e9llyel.",
      "motor": "4.0-es V8 biturbo motor",
      "kilometer": "67000 km",
      "fogyasztas": "Elk\u00e9peszt\u0151 416 l\u00f3er\u0151s teljes\u00edtm\u00e9ny",
      "audio": "Modern infotainment berendez\u00e9s, Apple CarPlay \u00e9s Android Auto t\u00e1mogatott",
      "egyeb": "Beszerz\u00e9si \u00e1rhoz k\u00e9pest j\u00f3val alacsonyabb \u00e1ron",
      "imgpath": "..\/img\/mercedes-benzg550.jpg",
      "likes": 0,
      "dislikes": 0,
      "id": 3,
      "usermade": false,
      "approved": true,
      "seller": "",
      "sellerusername": ""
    },
    {
      "marka": "Suzuki",
      "tipus": "Wagon R plus",
      "evjarat": 1999,
      "rovleiras": "Alkatr\u00e9szk\u00e9nt vagy g\u00e9pj\u00e1rm\u0171k\u00e9nt elad\u00f3",
      "ar": "199 990",
      "autoleiras": "A j\u00f3 \u00f6reg \u00e9s megb\u00edzhat\u00f3 Suzuki egyik n\u00e9pszer\u0171bb modellje. Elad\u00f3 mint g\u00e9pj\u00e1rm\u0171, vagy alkatr\u00e9sznek. Rendelkezik forgalmi enged\u00e9llyel.",
      "motor": "1.2-es benzin motor",
      "kilometer": 422000,
      "fogyaszt\u00e1s": "Rendk\u00edv\u00fcl alacsony fogyaszt\u00e1s",
      "audio": "Ut\u00e1ngy\u00e1rtott modern r\u00e1di\u00f3",
      "egyeb": "Alacsony \u00e1ron",
      "imgpath": "..\/img\/suzukiwagonrplus.jpg",
      "likes": 0,
      "dislikes": 0,
      "id": 4,
      "usermade": false,
      "approved": true,
      "seller": "",
      "sellerusername": ""
    },
    {
      "marka": "Nissan",
      "tipus": "Skyline",
      "evjarat": "2002",
      "rovleiras": "Szuper aut\u00f3 szuper \u00e1ron",
      "ar": "24 000 000",
      "autoleiras": "Ez a Skyline egy igazi klasszikus. B\u00e1r sok kilom\u00e9tert l\u00e1tott, teljes\u00edtm\u00e9nye p\u00e1ratlan marad. Motor frissen \u00fajra\u00e9p\u00edtve. Rendelkezik forgalmi enged\u00e9llyel",
      "motor": "2.6l-es Twin Turbo I6 motor",
      "kilometer": "170000 km",
      "fogyasztas": "K\u00f6zepes fogyaszt\u00e1s",
      "audio": "Eredeti CD lej\u00e1tsz\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3",
      "egyeb": "Hihetetlen teljes\u00edtm\u00e9ny",
      "imgpath": "..\/img\/nissanskyline.png",
      "likes": 1,
      "dislikes": 0,
      "id": 5,
      "usermade": true,
      "approved": true,
      "seller": "Nagy D\u00e1vid",
      "sellerusername": "nagydavid"
    }
  ]
}