{
    "news": [
        {
            "cim": "Bemutatjuk az \u00faj piac funcki\u00f3t!",
            "datum": "2024.04.17",
            "szoveg": "Tisztelt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k! A mai napt\u00f3l honlapunkon el\u00e9rhet\u0151 az \u00faj piac funkci\u00f3! Ha m\u00e1r regisztr\u00e1lt, egyszer\u0171en \u00e9s gyorsan felk\u00edn\u00e1lhatja elad\u00e1sra haszn\u00e1ltaut\u00f3j\u00e1t! Profil oldal\u00e1n kereszt\u00fcl, n\u00e9h\u00e1ny adat megad\u00e1s\u00e1val fel is t\u00f6ltheti! Ha egy munkat\u00e1rsunk j\u00f3v\u00e1hagyja az aut\u00f3j\u00e1t, akkor ki is ker\u00fcl honlapunkra, \u00e9s a t\u00f6bbi l\u00e1togat\u00f3ja az oldalnak is l\u00e1tni fogja! Felh\u00edvjuk figyelm\u0171ket, hogy a mai napt\u00f3l visszamen\u0151legesen is be\u00e1ll\u00edtjuk azokat az aut\u00f3kat felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal elad\u00f3nak, amik a funkci\u00f3 l\u00e9trej\u00f6tte el\u00f6tt is egy felhaszn\u00e1l\u00f3 k\u00edn\u00e1lt fel elad\u00e1sra, \u00e9s nem a Szegedi Haszn\u00e1ltaut\u00f3 Kft. Arra is szeretn\u00e9nk felh\u00edvni a figyelm\u00fcket, hogy az \u00faj funcki\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1val figyelembeveszi, hogy b\u00e1rminem\u0171 tranzakci\u00f3 sor\u00e1n c\u00e9g\u00fcnk 5% kezel\u00e9si k\u00f6lts\u00e9get von le.",
            "likes": 1,
            "dislikes": 0,
            "id": 6
        },
        {
            "cim": "\u00daj haszn\u00e1lt aut\u00f3 \u00e9rkezett!",
            "datum": "2024.03.11",
            "szoveg": "Tisztelt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k! \u00d6r\u00f6mmel \u00e9rtes\u00edtj\u00fck \u00f6n\u00f6ket, hogy \u00faj haszn\u00e1lt aut\u00f3 \u00e9rkezett meg telephely\u00fcnkre, \u00e9s ker\u00fclt fel honlapunkra! Egy Mercedes-Benz G class G550 2020 ker\u00fclt hozz\u00e1nk, szinte \u00faj \u00e1llapotban, \u00e9s a piaci \u00e1rhoz k\u00e9pest hihetetlen\u00fcl alacsony \u00e1ron hirdett\u00fck meg! Ezt az aut\u00f3t egy hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1rverez\u00e9sen szerezt\u00fck be, \u00e9s szeretn\u00e9nk lehet\u0151s\u00e9get adni arra, hogy tov\u00e1bbadhassuk. Az aut\u00f3ra nincsen \u00e9rv\u00e9nyes forgalmi enged\u00e9ly, de \u00e9rdekl\u0151dj\u00f6n koll\u00e9g\u00e1inkn\u00e1l, \u00e9s seg\u00edthetnek a forgalomba\u00e1ll\u00edt\u00e1s folyamat\u00e1ban! Az aut\u00f3t <a href=\"auto\/auto-mercedes-benz-g550.php\">itt<\/a> tekinthetik meg. Tov\u00e1bbi j\u00f3 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st k\u00edv\u00e1nunk \u00f6n\u00f6knek!",
            "likes": 0,
            "dislikes": 1,
            "id": 5
        },
        {
            "cim": "\u00dcnnepek alatti z\u00e1rvatart\u00e1s!",
            "datum": "2023.12.18",
            "szoveg": "Tisztelt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k! \u00c9rtes\u00edteni szeretn\u00e9nk \u00f6n\u00f6ket, hogy aut\u00f3keresked\u00e9s\u00fcnk 2023. december. 23. napj\u00e1t\u00f3l 2024. janu\u00e1r 8. napj\u00e1ig az \u00fcnnepekre val\u00f3 tekintettel z\u00e1rva tart! A k\u00e9t \u00fcnnep k\u00f6z\u00f6tt, illetve szilveszter \u00fat\u00e1n l\u00e9v\u0151 id\u0151pontfoglal\u00e1sokat t\u00f6r\u00f6lt\u00fck! Amennyiben azokon a napokon volt foglalt id\u0151pontja, k\u00e9rj\u00fck, foglaljon egy m\u00e1sik id\u0151pontot! Meg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket \u00e9s sz\u00edves eln\u00e9z\u00e9s\u00fcket k\u00e9rj\u00fck az esetlegesen okozott kellemetlens\u00e9g\u00e9rt.",
            "likes": 0,
            "dislikes": 0,
            "id": 4
        },
        {
            "cim": "\u00daj haszn\u00e1lt aut\u00f3 \u00e9rkezett!",
            "datum": "2023.11.10",
            "szoveg": "Tisztelt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k! \u00d6r\u00f6mmel \u00e9rtes\u00edtj\u00fck \u00f6n\u00f6ket, hogy \u00faj haszn\u00e1lt aut\u00f3 \u00e9rkezett meg telephely\u00fcnkre, \u00e9s ker\u00fclt fel honlapunkra! Egy Opel F Astra 1996 ker\u00fclt hozz\u00e1nk, megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapotban, \u00e9s nagyon alacsony \u00e1ron kaphatj\u00e1k meg! Az aut\u00f3 el\u0151z\u0151 tulajdonosai sokat t\u00f6r\u00f6dtek az aut\u00f3val, k\u00edv\u00fcl bel\u00fcl hib\u00e1tlan. Az aut\u00f3t <a href=\"auto\/auto-opel-fastra.php\">itt<\/a> tekinthetik meg. Tov\u00e1bbi j\u00f3 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st k\u00edv\u00e1nunk \u00f6n\u00f6knek!",
            "likes": 0,
            "dislikes": 0,
            "id": 3
        },
        {
            "cim": "Karbantart\u00e1si munk\u00e1k, id\u0151pontok t\u00f6rl\u00e9se!",
            "datum": "2023.09.01",
            "szoveg": "Tisztelt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k! Sajn\u00e1lattal \u00e9rtes\u00edtj\u00fck \u00f6n\u00f6ket, hogy aut\u00f3keresked\u00e9s\u00fcnk 2023. szeptember 4. napj\u00e1t\u00f3l 2023. szeptember 9. napj\u00e1ig karbantart\u00e1si munk\u00e1latok miatt z\u00e1rva tart! Az azokon a napokon l\u00e9v\u0151 id\u0151pontfoglal\u00e1sokat t\u00f6r\u00f6lt\u00fck! Amennyiben azokon a napokon volt foglalt id\u0151pontja, k\u00e9rj\u00fck, foglaljon egy m\u00e1sik id\u0151pontot! Meg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket \u00e9s sz\u00edves eln\u00e9z\u00e9s\u00fcket k\u00e9rj\u00fck az okozott kellemetlens\u00e9g\u00e9rt.",
            "likes": 0,
            "dislikes": 0,
            "id": 2
        },
        {
            "cim": "Bemutatjuk a Haszn\u00e1lt Aut\u00f3 Szeged \u00faj honlapj\u00e1t!",
            "datum": "2021.03.14",
            "szoveg": "Nagy \u00f6r\u00f6mmel k\u00f6sz\u00f6ntj\u00fck \u00d6n\u00f6ket az \u00faj honlapunkon, mely mostant\u00f3l el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 v\u00e1lt az aut\u00f3keresked\u00e9s\u00fcnk sz\u00e1m\u00e1ra! Az \u00faj honlapunkon mindenre megtal\u00e1lhatja, amire csak sz\u00fcks\u00e9ge lehet az aut\u00f3v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s sor\u00e1n.  Fedezze fel az \u00e1ltalunk k\u00edn\u00e1lt haszn\u00e1lt aut\u00f3k sz\u00e9les v\u00e1laszt\u00e9k\u00e1t, bele\u00e9rtve k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 m\u00e1rk\u00e1kat, modelleket \u00e9s \u00e1rkateg\u00f3ri\u00e1kat. Minden aut\u00f3nk r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1ssal \u00e9s k\u00e9pekkel van ell\u00e1tva, hogy \u00d6n k\u00f6nnyen megismerhesse az aut\u00f3k \u00e1llapot\u00e1t \u00e9s tulajdons\u00e1gait.",
            "likes": 0,
            "dislikes": 0,
            "id": 1
        }
    ]
}